義和b再入一入黎 VII

88

仆街仔

輕鬆

負皮我既

好撚仆街

無人性...

衰仔

睇錯你 唔撚幫手足
唉

衰人

block左樓豬先

幾衰既人先會搶人個1001

瓏b邊個搶你1001我幫你打死佢

係搶廠妹
瓏狗再1001 我驚佢食唔晒啲女

毒男又逼害我

屌你地夾埋既

做乜加壞

關我咩事

廠妹

廠妹，邊個再搶你1001我幫你打死佢

😭😭

你打死你自己先

仆街 個test 一條都唔識

推得咁快 成班廢青冇野做-,-

開到7
開到100我即刻屎！

一陣呀德得唔得？

德仔?皇室堡？

係呀，去狗會買啦

賭仔

要搵啲生活寄托
我10蚊戰士黎

到時你咪又係粒水==

我立即屌你地xx

屎唔洗粒
即貼圖

咩test

咁快開到7

啲mk仔多野講

係~~

呢到太多狗公=.=
我呢d真毒冇空間發揮

禾

你起碼試過

本身都打算學下點溝女，點知佢地個個自己一個住，仲要三房一廳,學撚咩

U ARE NOT ALONE

唔好講 忍唔到笑啦我

好多有錢仔

賭場馬都幾千上落

不要再說了

今晚去禮堂打牌

系。。。點學

試過入你女神中路

佢地再討論落去 我就要學gap仔笠水了😭

60萬投注額好易

我屌撚爆你

jump了

😢

係都我jump先

挽留

有無10蚊推上60萬既經歷分享下

玩留

打牌之外仲有咩玩

3t可能有1

不了 見到你班仆街mk就想jump快啲

入599990

我公屋窮撚😢

收工先黎落雨

落左好耐.......

呢邊唔係

係九龍灣

我將b 戰鬥如何

沙田 落

大雨被困

咁撚大雨阿德贏唔贏到

直屌左減一，冇錢買盤

-1貢勇

阿德一定得😁

走得 落完個天開始變藍

未藍 但停

1.9倍 半大又收錢 正

個ppppppp(?)好撚煩

呢個星期不得了 洗劫狗會

應否再續田雞

咁快問
迷田會會長

無人

Hi

hi

食緊m記

食緊你女神

兩個鐘前我先依完佢女神

佢女神幾好砌
對波夠彈力

屌哂你地家母

惱羞

話唔定你個返學女神依家都比條仔砌緊

😒😒

條仔就係我

佢其實係我sp 梳-_-帽左你

凸＝。＝

你地系襟兄弟？

好撚柒嬲

唔係
我女神淨係得我一個男人

WHY

HI感情台狗公

去左賭場 1千本 玩百家樂同大細平注推 搵黑氣石同大船對家 平注推左上3400
之後有個仆街支那人煩撚住曬 係咁叫我買點數 加注又盛 自己又唔撚買 買咩佢都嘈嘈嘈
我轉枱佢又跟左我 食煙又跟住我 又叫我咁旺唔好走
最後輸到得返1800離場 屌佢老母臭閪

支那人仆街死

留意到曼聯肥基亞蒲左好耐感情台，有冇野食？

一千本咁少 船飛來回都三百幾

係咪想乞錢

去玩下姐

問完朋友 條友應該係疊馬仔黎

已經屌絲打屌到JJ軟啦

應該唔係 唔會為咁少錢煩你掛

賭錢最怕身邊人煩住哂

羨慕

可能佢想屌你c忽

笑

疊馬仔唔係指等你輸錢再叫你借錢果d咩
有次我買中點數 比左個碼佢叫佢唔好煩我
佢仲黎
唔係我未夠歲唔敢搞大件事搵撚左保安了

上次我就係比我條女煩到豬錢==

係
但你賭咁細唔會搵你落手

咁我唔知了

之前同fd去贏緊4000 一路煩住叫我走
最尾贏得1000

將男去邊間可以唔夠砰入

金龍娛樂場 海立方都得

好多細中場都比 唔理你

我問左fd佢話我入實check我

me就係係金龍豬到仆街

梗係啦你咁mk

Next time go together la

唔賭啦，call g就ok

唔好去 會死人的
我星期一又想去了

百家樂好難賭

典解yura個波咁大 其實幾多

假架

YURA係睇腳架=.=

咪係

都好正

sistar計波無得豬

樣太差=.=

個個好似apink貢靚咩

大細最好賭

賭手賭腳

駁5到
連何雁詩都屌打其他女團

Apink )all

有冇百家樂攻略？

搵黑石氣

又要去mk訂多幾張byebye

訂咁多做咩

抽卡

好毒

痴線佬

對住張卡打丁?

史鳩咁難玩

女神不可j

俾我直接買小卡算

Gummmmmmmmmm

hi ching

一定係你冇毒男個樣咁cute

岩岩入佐1千蚊
諗緊買乜好

😂😂

搶唔到1001

魚拉突

笑4人

睇中奧厄同1860對家

我要抽曬去

Cd有佢地團照。個人照

我買了兩注 杜斯盤奧厄盤二串一 三串一角大

又要靠賭馬買碟

但你咁多隻碟都係1樣
點處理

普美=恩地=娜恩=夏榮>初瓏>>>>>>>>>>>>>>南珠

聖保利近況fit到爆wo 仲要保級

10隻碟內 瓏b想要？

Kpop撚 林明貞已經正過哂佢地 岩睇完佢套電影

琴晚我扮失戀係咁撩d訓唔著既女傾

又偷食

唔使
冇cd機
同埋都係為張卡姐

你地講起咪挽下囉==

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次

個個都mama地

有好多都幾正架 但多數照騙

我好掛住你

圖呢

Po左好多啦 唔想再自爆 唔po圖了

我有，等等

而家講緊乜 入唔到

叫春

我都入唔到
冇溝過女

幾大

屌你25b一睇就知係緩交g 搵d正常人啦

金融G

美容g?

P到咁-.-

我搵親都一定正常人 呢d p到咁一睇就知出來做 不了

正常既收埋自己食啦

一個都揀不落手
都冇d有文藝的味道

咁仆街 我開心share你就自私食

搵下d無show樣但睇落ok既有時會有意外驚喜

okok, 等等

唔錯啦
有佢做我女友都夠

25b你果個咩名？

毒男果件正d

正

venus, 岩岩失左戀一個月

又食女

認真
通常叫venus都女神

g

男扮女

將男果個做咩撚野

agger

又新post

咁呢

唔食啦，me 專一，你岩你去

咁又唔差

bad=.=

有得屌我都一定屌

Good

抵你冇女

不了 暫時要專心dse

Yes

瓏狗淨係屌永遠都冇可能屌到既女神

喂喂喂
又陰d陰d抽水
集中討論番d女ok?

我未拍拖果時都係咁 眼角好高 而家正正常常都屌了

2@b個件似最高質

擺明車馬抽你啦

唉
不要再說了=.=

邊到search名🤔

凸=.=

比多張你

咁撚樣話19歲-.-

唔同樣嘅

同一個人

25都黎緊-.-

照騙係咁上下

果d正妹係留俾靚仔食
真係冇計

但聽講你食過唔少好野
求攻略

求完你刀用吾著

yes

我錯
我收番我句說話

瓏狗真系抵系青頭

俾你呃到=.=

有咩有趣開場白

你覺得我地個bb叫咩名牙

呢個OK咁喎

所以你要同你個返學女神開場白咁樣講?

又講cow女= =

話你咁都覺得唔掂呀，呢d女大撚把仔狗衝

屌你25b唔理我

副計

個樣掂唔掂

你問緊我牙？我撚識咩 毒男先有經驗

佢都唔應我

冇樣又高竇

G

我全部都係Hello, xxxx😉
費事諗講咩

和b你究竟有幾靚仔

冇毒男囝咁cute

交換個樣

又抽

...好低汁

瓏b 好似又俾人hey0

秒經=.=

hi 靜g

牙gap仁ken吾預禾

瓏g 有矛失戀牙

唉~寶寶去左冰冰度

禾刀系寶寶

未cow典失=.=

D女hea撚到

未cow先失

hea回你

tinder d女nice d

上面想點呀
遮樣你叫我起完機又即刻降落？

牙gap
唱仁k不預禾同瓏b

今次皇區幫手足洗塵
下次圍內上多次 我保證啲女正100倍

想join

我地自己搞船p

Ok!禾同瓏b去定了

肥仔波

瓏b禾地一齊北上巧矛牙 跟牙gap去

咁凍玩船p

hahafuhahafu

唔去callg=.=

屌。。。好似識嘅
個法型都高度都好熟
btw 5是ex

請哂成隊apink同tara上船

仁K=/=call g

想join呀屌

1/5 我有淫賤船p who join?

who post?

帶你條女二人世界喇

帶埋我3p

矛人應

去識d比得起$1000去船p既人

我post出黎的

條女同你傾緊？

冇 佢好撚hea 冇搵佢了

搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚

有冇講住邊

冇 你洗唔洗要其他相睇睇

要

好
因為啲衣著 同法型真係似

hi auntie

你個ex淫底

不得了

屌你gap仔係咪帶仁k架 唔應我

今次爆團
下次先

唔係ex
Ex啲fd

emoji你加落去定本身有？

應該唔是 對波咁大
但係好撚正

本身有

做咩無啦啦 咁多女圖

好想訓了

留定名先
瓏b不能縮沙

佢粒水

sleep is for the weak=.=

好驚番大6

好小訓

辣殺 怕什麼
出來la

淆
成日凝住大6好危險

驚嗨咩，你係北海片車撞屎人，響我暴龍個躲，包你一啲事都矛，不過唔好撞啲太出名嘅人。

聽日返了

到時唔好縮沙

我指北海

sor9

呢個真

一陣見到瓏狗柒下柒下捉佢一二邊斬晒佢D手手腳腳攞晒D器官去賣 得返個身係街邊做乞兒乞錢

不要再說了
之前新聞見過有d後生仔都俾人捉走做苦力

講真
之前返工識人玩過
不過啲女講唔肯跟你上房另計

你班嗨仔唔嗨訓嗨曬掛？

Sleep is for the weak

仁k啲女吾上房？吾拎系牙

要睇佢肯唔肯
唔知堅定流

牙gap第一次去？

怕吾怕公安衝左入泥

你好明顯未去過

第一次

唔驚
識公安😄

冇人了 bye

bye

我

阿古路掛住阿囡今晚冇蒲過頭

Real Mk

😪

又想叫春兒？

Boring

me too😢

Slp啦

點解可以開到7

mk post

你每個post都入黎燈一燈咪開到7

典牙

我想講志明與春橋套野好mk, 港女先睇

仲有mk仔都睇 例如樓樓上個位

呢段片exactly 係我同ex曖昧果時發生過
好記得係聖誕假同同學去唱k
點左首洋蔥 佢問我唱唔唱歌
我話唔識唱 其實我係識唱

系，一日到黑話自己系張志明==

我>牙樂

唔係話要忘記以前既事但回味下就好了

唔想再回味了
有啲回憶講完一次就收埋係心算

yes 等慢慢掉淡

有緣再會能相見
你地信唔信緣份？我mama地

如果你琴日有睇會知大概咩事
我同個條女住同一區
但件事之後到依家未撞過一次

我同佢仲近 隔幾個屋苑
行10分鐘就到
但佢住hall 同埋佢份人又痴家
所以冇乜點撞過

屌輸撚到火滾

？

我都係5分鐘到

買撚左隊垃圾榜首芬洛
條條Q炒哂 屌佢老母
輸獲甘

5分鐘？
你地同學？

唔好賭喇清
買幾十蚊六合彩算喇
輸左冇咁傷

中學同學

我都係 同班4年

輸完大錢都唔係馬會賭
有閒錢得閒去下澳門算

我都係買幾十蚊波姐
雖然唔多
但好撚慶

值咩

同班3年都有仔 之後佢冇讀 出去唔記得讀咩課程

好灰🚬

跟住點

冇聯絡跟住過左一年幾 就係琴日個堆野

冇睇到梳

就係同朋友反面果段 我有冇記錯

輸左千7了

有錢

驚閪咩
又唔係失戀 你好好解釋比人聽 應該會好啲

入一千輸7千

當時年少無知 如果係依家當然處理得好好

哈化咁撚on9紅兩件

我嘅情況比你更差
家庭 感情都有問題
而加身體無事 我已經滿足
上天比埋其他野我 我會好感恩佢

訓了 88

家家有本難諗的經
不過人唔會一世黑 一世好彩
我經歷過壞至好

我黑左2年了

兩年好少啫
我都訓了

好彩愛斯臨尾反cup, 輸$500

好好了

屌 訓唔到 咳成晚
on799

攰到仆街

打完牌 好累

😘

厹

又訓返

今日矛人9UP=.=

攰死禾了

冇訓過 好撚攰

系

訓左兩個鐘

我都差唔多

又係時候賭馬

點解唔訓=.=

Weak

S1有咩心水

灰色神獸

R幾

星期六冇人😨

個個今日約哂女=.=

岩岩先返到屋企

同女神扑到腳軟啦

還好啦 發覺佢有好多仔追緊

拿
你唔追就一定冇
追下仲有機會
就算佢有暗戀對象
但難保佢可能因為你而改變
幸福要自己爭取

巧巧聽

拿
你試都唔試下
咁快自己灰自己
係咪男人黎架= =
怕衰就咪學人溝女

你示範俾廠妹睇

瓏瓏講野好有POINT
但我地都係渣架

自欺欺人

妖
講呢D
我個CASE太複雜
好難搞

你唔追仲可以FF
追左你就無得FF

哦

唔好講呢啲

比條路行下

和死黨行山 充實日~~

我發現FACEBOOK有篇文講得幾好
話好多人都先將自己放係受害者同失敗者既位置
就算係件事未發生都好
咁樣令自己好似嬴哂咁
件事係好既就話自己好彩
件事係唔妹既就話預左啦

但其實件事既結果係由你既想法決定同影響
你先入為主覺得得既
個件事就通常得

我唔係話咩積極撚
但有時心理上係好影響人
既然件事都未發生
點解唔去ANTICIPATE佢係好事呢

唔叫女神 聞佢啲臭汗味

依個世界好公平
如果人人都心想事成

feel到件事係唔得既仲去馬
已經比自己想法影響左你既行為
所以第一印象都係建立於你有幾多實力

咁係你FEEL既姐
但事實係咪呢????

幾時都係裝備自己最重要
投放落自己既時間可以適用於往後每一條女

旁觀者清，自己好難分

拿
除非人地好明確咁話唔想見到你姐
唔係既話唔使過份解讀
我前面都話好多時D人都怕衰
自己分咪批死自己唔得囉=.=

咁溝女係獨立事件黎
件件女個條件都唔同
你咁樣算唔算滑坡呢

做咩

佢又係今日行山 不過同其他人

個個人性格都唔同啦=.=
可能毒撚對自己有信心就收皮
有d毒撚賣點就系怕怕羞羞

其實個重點就係個個人都唔同
邊有一件事可以總結哂所有事

認真回反而矛人理
橙

啱
不過佢地都係g

sorry我返六日，唔撚易

咁事實係佢狗左d

唉

或者唔係完全冇鐘意過你
而係冇咁鍾意姐
簡單黎講就只係有好感

呢D臭系

或許命運的籤 只讓我們遇見

咁你又係on9
感情最經不起考驗

[member]眼濕濕 得唔到最遺憾[

😂

整埋d 19 effect

7頭

個紋身有咩問題

自爆先係問題

通常柒頭先會扮狗

姐係瓏狗係柒頭

我立即屌你地XX

我女神都成日扮狗

收錢 尚多湖

冇睇到
CHING又嬴幾多

3000

大戶

屌 真係跟你搵食

3500 講錯

比料手足未

佢地出面有PO

有俾啊

比料禾未牙

快 500上10k

系度比啦

今個月想買個銀包，手足比料我起機

個戶口成年冇入過 得翻$3.8

咁開黎做咩

上個月 2000>>>>8000>>>>0

年少無知 俾人水左入去開戶口
我都唔賭錢既

唔係次次中

9成9俾靚女SELL低啦

any ball water?

OVERALL有錢搵就得啦
BTW舊年嬴幾多

5個0

本幾多
我舊年埋單豬左1M

做乜q而家六日都有馬跑

4000 5000度

六係 海外

你系贏左cash out定5000本永遠唔cash out 滾上去

不嬲六都有S1 S2

點睇負磅
我意思係話負磅係咩咁影響馬既性能
因為多10磅對於1隻1000磅既馬黎講其實佔好少比例

以前有一日係播人氣歌謠

真心有無人教我賭馬
我唔識
不嬲只系賭球

我都係新手

負磅係睇隻馬分數高低而定
仲要睇其實馬狀態 檔位 操練 負磅

姐係愈低分
負磅愈大影響?

乜咁有學問

愈低負磅愈輕

ng ming

我係想問負磅真係咁大影響咩

係

受教了

垃圾 咁都唔識🤦🏻‍♂️

屌

悶

原來阿古路呢個賤男都做話兵

邊有人成世無失敗過
我係賤唔係完美

🚬

我想我做的對 我想我不會後悔
不管春風怎樣吹 讓我先好好愛一回

🚬🐋

等緊條女放工好撚悶牙

落馬會睇陣波

今晚曼聯

希望唔好出你

樓上正臭雞

樓下正臭鴨

mane勁撚到

唉我屌你啦

樓上正臭g two

普b 今日豬幾多

笑4

頭寒拉😭5賭拉😭🏳

歪牙手足 有賭未為豬

教我賭博

得綠豆仔先可以頭寒

屌, 利狗

買曼

問普b

總要在說了再見以後
就開始明白愛多no
今晚你想念的人是不是我

梳牙瓏仔 其實我有男朋友架啦

你唔係我條女-,-

咩你條女牙 你有女咩依家

輸死小妹了

有無水跟下:(

冇
ff下姐

豬s1?

我太驕傲 情願用笑聲 代愁雲密佈
不講一聲的愛是最好

波

橙

有無水牙瓏b

又叫春=.=

我唔係賭波個個

見你貼先附和你=,= 一陣又話冇人理你

屌你個老母, 買親波蛋都差1球
頭先買利狗半場2:2
宜家買伊巴4:1

多謝g持

買馬啦
起碼腳下既畜牲唔會做假

刀唔撚識馬..典賭

潘頓

有冇手足今日表白

冇對象

個隻係上邊既畜牲

淆底

你又話唔賭既

羊4500

好強

哈 90分鐘比人追和 又輸1000

有人俾水 跟

全日輸5000

買神獸得永生

屌我都買撚左食賓州

@heajai

做咩冇人叫春
個個都愚人節表白食囡

將B打爆馬會又去左COW女了

女友係屋企唔方便叫春牙

你就巧

唉~

my my my you are my

2&b聽日互不抽水典睇

簽約作實!

星期六個個出街食女
我呢d返六日真係慘

禾都矛人約

聽日打波波~

攰4 尋日訓左兩個鐘到而家😂

舒服🚬
輸清光今晚無賭過

電話冇電牙

55

早點休息

我地贏9緊

誰人待我好 待禾差 太清楚

點

阿輸9硬，最好就比人大炒，比壓力個死老野落台

25

有邊次完左場真係互不抽水

只知道感覺失了蹤

2&b咁25, 一定完場瘋狂抽水

ching 259

矛人9UP

度馬仔

過多陣去馬場

懶 唔想入

俾左錢去叫下馬都好呀

食飯？

唔係
反正捐咁多俾馬會
點解唔會睇下D馬衝線

咁撚多啊叔

😘各位bb早晨牙

早晨呀bb

早晨呀樓上兩隻臭雞同下邊個隻臭雞

我係女神

中伏

女神普美

R1 FANTASTIC EIGHT唔WIN既
我同女神表白

又係度講經

收皮啦

咁都WIN唔到
抵我輸

留名笠水瓏

隻揪牙 小妹未驚過

因為我仍有夢 依然將你放在我心中
總是容易被往事打動 總是為了你心痛

準備上樓了

晨早流流叫春

沙灘好多女女😭

相

5影啦 黎睇

南生圍好多淫娃蕩婦

你好2c講依句？

辣殺

又去食譚昅囡

𥄫阿姐

個pat正到

同邊個去😒

同同學囝

個post去到七就完結左
上唔到八喇

矛人9up

女多

Exex好似拍新拖
唉 夠鐘死心了

正路要啦

hi bb

牙gap
禾地北上搵女友吧

Bb😘

靜妹

禾決定要同朴孝敏寶寶 朴初瓏😍 結拜為3jm

好
我地以後就叫jm

輕輕鬆鬆又到星期一
又要反學拉

今晚叫春粒仔既 🚬🍺

唉
好傷人
我真係好唔甘心咁樣睇住條友同佢一齊

走埋佢算啦
反正星期二放假

let go
你已盡力了

輸錢輸到冇曬心機

錫返

又叫春啦各位

輸錢真係唔係咩問題
冇得同女一齊先係問題
坦白講我就算幾萬都冇而家咁傷心

玩哂啦阿古路

弱隊殺手

吾好2c又入你地一球😀

屌你老母！又話唔抽水

道歉姐=.=

互不抽水

諗諗下先係互不抽水

我冇嘗試再搵佢 我都唔知點了
有緣再會。。

你吾系浦感情台咩

我蒲開舊登

👌🏻回老家

佢呢度太多仇口

唔緊要
You tell them.
I will kill them！ I will them 柯！

CHING小心D好

呢到冇左高登感覺
話咩假膠唔好理
又多思想唔成熟既會然
開既post好多都香土 5p feel

呢到D人好玻璃心

I amJohn Wick,

和氣生財, 25b我地和好啦

好

垃圾

又夠鐘叫春

波台手足真係難觸摸

抵死啦，叫極你都唔肯去追返人

返一日就放假, 諗緊通唔通頂好

聽晚囉

通頂有what do?

可能中間發生好多野 即使搵返關係都未必好似以前咁 需要一個機會
今晚將舞台交比粒仔就是了

諗緊=.=唔系好想訓教

笠水轉戰感情台

之前搵過都冇應
唔覺得再搵會有機會
係呀 我係好鍾意佢咁可以點
唔work呀嘛 我明架...

I will kill them all

Yes
都係膠子明白我

一齊出黎飲野

梨地cow囡吾洗諗支出咩 定系個個高薪人士

茅錢茅得溝女=，=
瓏狗有錢又冇膽溝女

你去左飲野?

食開軟飯

睇你女朋友咩人
我exex一個月洗我1-2千
Ex2-3千

yes,太子牙

放過人喇

正仆街

9up咋，黎緊又要請佢去東京

有膽冇錢

乜都冇

ching搵咁多

正一仆街
禾ex刀系有錢囡

兩三千又抵諗喎

之前同學聚會唔係有機會見咩

佢計週薪架
你班傻仔月薪

巧有錢
東京平極都過萬

都未約
係佢同幾個中同出黎 唔係一班

me大概都係洗3，4千拍拖

吾洗草錢買樓牙

各位手足
禾訓了
😘😘

早抖

人地有

唉 心好傷

你都係要個機會等佢慢慢睇到你為佢既改變 付出
所以死纏爛打都冇咩意義
不過前提條女要仲對你有feel

贏在起跑線

所以草錢唔好拍拖

佢都有新仔了 拍左一排
我都唔想等咩機會
諗法好夾 相處好融洽又點啫
我家姐 老母仲好鍾意佢
其實小小嘅錯 積埋就可以令大家分開

你一個月支出3-4000姐
有個fd拍拖 月月清

搵個好女仔難啫
如果你同佢拍拖食親都千幾銀就收得皮

My fd..😞

義和b臨完場前都要撚雲加一鑊

唔好困死自己就好 真係好辛苦

做咩牙

不嬲

唉 睇波又唔撚贏到
女又離我而地
老豆又包二奶
人生真的太苦

搵個真心愛既就真係難

小事

我冇特別唔開心
只係心入面有啲惋惜 不甘
想要個機會啫 都咁難 仲可以點

你有咩大事

唔係支出呀，淨請佢既洗費牙

唉 睇波又唔撚贏到<2&b問題
女又離我而地<過左去啦
老豆又包二奶<唔關你事
人生真的太苦

總之Gap皇就要叫春

唔講啦，總之就大事，所以前排先搏命叫春🚬

又害人

點解d人會睇波鍾意埋d非洲廢鋒

系！
女都算
睇場都要勞氣 仆街

我都係知少少

阿仙奴不嬲西波開

冇諗過成場都咁撚閪
禾子入果球-6
係得O13交到貨

gap囝系阿迷?

我想轉會了
有冇好介紹 除左獌 熱 車

都系迷轟好

做阿古路fans啦

對強隊隱形

岩岩咪入左球

垃圾黎

屌你早2季sm獌熱軌果時你地死晒?

我下季去皇馬證明自己

英超唔好提了

阿根廷踢得成舊屎咁

睇阿古路入波好過睇25b派膠

希古恩同美斯阻住晒我同迪馬

眼見個個post都講緊自己同另一半有幾sweet,睇到我想作嘔。

所以特登開依個post等各位分享下自己對另一半有幾仆街或者另一半對你點仆街法。

我自問曾經係一個自私到無人有既人，拍過幾次拖，依家先分享下一個我對另一半仆街既經歷。

依次條女係我第3次拍拖，溝佢個陣梗係扮到好鬼gentleman,但溝到之後無耐就淡左，之後就對佢呼呼喝喝，後來佢頂唔順我想同我分手，我喊住同佢講我會改。而佢都原諒左我。但其實我係唔想比佢飛先咁做，心入面plan緊個復仇大計諗住玩鳩佢。

平安夜個日我約佢6點半係某個地方等，但我8點先同3個fd到，佢係個度食左個半鐘西北風，我同個3個fd去到見到佢吹風吹到面都白埋笑鳩佢豬排，仲同佢講我玩鳩你渣死8婆你估我真係中意你咩之類既野。

佢當場喊左出黎跑走左，後尾聽班fd講佢辭左工同埋有厭食症，用左成年先好得返

其實我依家想同佢講對唔住
btw，對依條女已經算無咁仆街，之後有條女直頭比我玩到痴左線

咩樹？

做乜回帶牙==

傻撚左？

早晨

啱啱睇完rm

起身痾左十分鐘屎刀仲未痾完

有冇咁多屎呀

人生已經太匆匆 我好害怕總是淚眼朦朧

反學cow囡囡

做志明真係好痛苦🍺

唉 好撚悲好撚唔甘心

有矛手足走堂

走喇 連放三日

上兩個鐘就走 我仲要遲到

得返3分2班 小班教學 爽撚到

好波

走啦
連放幾日假

就落堂

放了 打機度馬 訓教

我刀落堂了

我刀系 hoyahoya~

玩咩 度完話我知 一齊訓?

考完dse了 正

天滅柏寶

出咩

貢講野

9屎垃圾題

禾又挽
禾又要羊馬

想同恩靜搞

禾刀想

未夠鐘叫春

人生苦悶

易做？

笠囝請你食返支🚬

阿仙奴叫強隊

心有不甘 唉

朝早就叫春

最近知道左佢有新仔？

洗唔洗咁講野
互笠高帽大家開心好過啦=.=

幾耐既事？

應該一星期到
依幾日見佢日日叫春

咁佢應該死心
簡新仔都唔簡佢

我女神有仔幾個月我都睇化晒

我諗應該1-2星期喇 我都係呢幾日問fd
冇搵佢4個月了
當然佢想開始第二段感情 有佢原因
利申 同佢一齊對佢好好 冇打佢冇屌佢屋企人 係間唔中嘈下交

同埋好專一 身邊多女性朋友都冇食到

我知你做得好好
但唔係對方想要既野
好人=/=喜歡
所以放一放手啦ching

女人講feel吾係睇你好唔好
我仆街到盡一樣撚到d女貼貼服服

所以我都冇再諗了
睇化左 隨緣喇
我睇死佢地唔會耐
係有時諗起個心唔舒服

都係嘅
怪就怪我臨尾都同佢嘈交
又chur左佢一排
我自作孽..

幾個月前已經叫你叫馬，起碼無悔，好過日日叫春。正正常常既女仔好難咁耐都唔拍拖嫁喎

唉 咁都比人串 ON79

咩事

樓上班傻鳩話外賣冇單 真係笑死人

其實有無單架？少食m記

一時時啦

樓上隻臭g俾人開波

link？我入去幫拖

唔使啦
我已習慣做箭靶

想入去踩多你兩腳

濕鳩liy啲post

唉
生得靚都好多似有罪咁=,=

= ='

留番1001俾你

hi all g

hi g

Hi old g

hoarhoar

呢個po真係堆填區黎

咁你又入=.=

總要有人掃垃圾

你都係垃圾咋撚樣 屌你老母臭閪

BB貢勞氣做咩

搵人發洩

有咩唔開心
講

茅 你溝到囡我就會開心

我冇咩機會了
就好似LOL爆左3座水晶咁
我想俾哂D祝福你地

留俾廠妹有機啲

留左俾佢了

1001俾廠妹

個個都食緊囡🤔？

似係=.=

pk jai

咩

男人老狗直接D啦=.=
有咩唔開心咪講出黎

禾絲黎架

個個都食女我就食飯 公平咩

食飯唔使受氣
食女要受氣

唔公平 我都係食飯only
block晒啲mk囝先

BLOCK左一堆了＝。＝

WAIWAI
好掛住你

我立即！屌晒佢地啲囡

佢地D女超好插
又多水

等廠妹上水先推啦 你又1001左 邊到黎咁多囡

推

我第三個PO先指明要女神

女神要黎j算

唉
想入佢中路＝。＝

唉 快啲推爆
下個post轉ac吠先

又改名？

推貢快做咩

開post要附上一位靚女相

但好多手足迷G＝＝

禾女神

WHO

我用過另一ac留言
你仲有回我

禾女神唔係啲咩明星g
茅得擺佢上黎

唉～ 訓教先

唔記得左=.=

non ono

真係叫春緊係唔用公主呢個ac啦

收收埋埋又唔講＝。＝

都冇咩既🤔可能係自己太認真啫

又唔講。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

俾你tg我同你講

冇用

點解5用呢個AC

我都係講笑

廠妹自己搶啦

而家先識上水
巧狗＝＝

開新PO講

趁班mk仔未沖入黎之前

岩岩打緊機...

今次真係你

5可以5系了~~

上次比人hey0

唉咩

比我拉